:arrow_lower_right: beteiligt Polizist Hr. N. Steinmetz, Rotkreuzler Hr. Martin Grassler, Oberärztin S1 Gabersee Fr. Dr. med. Ulrike Adler <sup>adiós Geldbörse geklaut und weg – und kein Nachweis über den Verbleib der Dokumente.</sup>

[ :arrow_right_hook: drop.in in Kenntnis von Personen und Instanzen ](https://gitlab.com/xcheck/fellows/-/snippets/1846453)  
[ :arrow_right_hook: drop.in Gedankenfetzen ](https://gitlab.com/xcheck/fellows/-/snippets/1850418)  
[ :arrow_right_hook: drop.in erweiterter Record ](https://gitlab.com/xcheck/fellows/-/snippets/1850736)


<br>

# Vorfall in 2017 _« Polizei-Niederschlag, Polizei-Diebstahl und in Folge Abtransport und Zwangsmedikation… Verfahren schwebend._

Am 28.11.2017 kam es zu einem Polizeiverbrechen — gegen mich — nach Beschwerde von Nachbarin Fr. Karin Allegrini über zu laute Musik. Die Musik war aktuell auf Aus und in der Hand hielt ich einen Stock zwecks Rückengymnastik. Die Bitte um ein Gespräch wie Mediation wurde mit meiner Niederschlagung etc. beantwortet.


:call_me_hand:

### Erlogener Polizeibericht _« fordert alle Dokumente zur Polizeianzeige m. Beweisen und auch davor_

> Die POLIZEI erlügt in ihrem Bericht ich hätte einen 100cm Stock hinter dem Rücken versteckt gehalten, und in Socken die Treppen hinab über den Asphalt fliehen wollen. Weiters fehlt ein Nachweis über den Verbleib meiner Dokumente. Adiós Geldbörse.

Der Stock misst 140cm und schon aus diesem Grund ist ein Verstecken physikalisch-praktisch unmöglich – kein Angriffszenario.

Seit einem Autounfall in 2011 (wie polizeilich dokumentiert) ist die geschilderte Flucht, auch über diesen Zeitpunkt hinaus nicht machbar gewesen  – ich arbeite daran.

NB. Die Polizeistation Traunreut verweigert, die Geldbörse betreffend, eine Verlustanzeige wegen Befangenheit und verweist auf Traunstein (wo man sich nicht zuständig sieht, zumal kein Nachweis über den Verbleib der Dokumente existiert). Hr. POM N. Steinmetz könnte sicher mehr dazu sagen. Von einem fünften Termin habe ich abgesehen.

[pol28-mmailMelGeld2ISK]: http://www.rollator-parcours.com/de/20171128-drop-in/MobileWebmail--HametnerUwe-20171214-MeldungGeldboerse2InnSalzachKlinik/


##### …aus der Geschlossenen online connected seit 2017-12-08 <sup>Handy</sup> plus erweitert ab 2017-12-22 <sup>Netbook</sup> | konfisziert zum 2018-01-07

[ :arrow_up_small: Polizeiniederschlag, Polizeidiebstahl zur Anzeige → Amtsgericht TS, ~~Polizei-Wasserburg,~~ ISK-Wasserburg, Cc Hias Florian Karin <sup>als HTML-Archiv (E-Mail) per 2017-12-17</sup> ][pol28-mmailAnzPoli2AG]  
[ :arrow_up_small: Polizeiniederschlag… cold rapport Hr. Wegfahrt → dito LRA TS Betreuung, Amtsgericht TS, Cc Florian Karin <sup>als PNG-Foto per 2017-12-20</sup> ][pol28-mmailRapBetr2LRA] bzw. [ :arrow_up_small: meine Gesprächsnotiz <sup>als PDF-Scan</sup> ][pol28-mmailRapBetr2LRAScan]  
[ :arrow_up_small: Polizeiniederschlag… cold rapport Fr. Ehrlicher → dito RAin Familienrecht, Amtsgericht TS, Cc Florian Karin <sup>als HTML-Archiv (E-Mail) per 2017-12-22</sup> ][pol28-mmailRapFami2RAin]  
[ :arrow_up_small: Polizeiniederschlag… in der Geschlossenen → Twitter <sup>als HTML-Archiv in \[2017-12-09; 2017-12-23\]</sup> ][pol28-twitterHTML] _« Markus mit aggressivem Verhalten im Affekt_  
[ :arrow_up_small: Polizeiniederschlag… ¬Pflegeset → ISK-Wasserburg, Cc Florian Karin <sup>als HTML-Archiv (E-Mail) per 2017-12-24</sup> ][pol28-mmailaPflegeset2ISK] _« der Pfleger Daniel möchte gern_  

[ :arrow_up_small: Rundmail zu Polizeiniederschlag ff. Aufruf/Hilfe/Information → Kontakte <sup>als HTML-Archiv (E-Mail) per 2017-12-25</sup> ][pol28-mmailRundmailAufruf2Kontakte]

{+(Kurzform)+}

[pol28-mmailAnzPoli2AG]: http://www.rollator-parcours.com/de/20171128-drop-in/MobileWebmail--HametnerUwe-20171217-AnzeigePolizeiniederschlag2Amtsgericht/
[pol28-mmailRapBetr2LRA]: https://1drv.ms/u/s!Aq_PeSmrJqGAhmuz8hjDQTaP2nmN "IMG_20171220_162942461_Schwellwert127.png"
[pol28-mmailRapBetr2LRAScan]: https://1drv.ms/b/s!Aq_PeSmrJqGAhniz8hjDQTaP2nmN "Protokoll--ColdRapportLRABetreuung-Wegfahrt-20171220Scan.pdf"
[pol28-mmailRapFami2RAin]: http://www.rollator-parcours.com/de/20171128-drop-in/MobileWebmail--HametnerUwe-20171222-RapportFamilienrecht2RAin/
[pol28-twitterHTML]: http://www.rollator-parcours.com/de/20171128-drop-in/Twitter--HametnerUwe-20171223-Quotes/
[pol28-mmailaPflegeset2ISK]: http://www.rollator-parcours.com/de/20171128-drop-in/MobileWebmail--HametnerUwe-20171224-VerwehrtPflegeset2InnSalzachKlinik/

[pol28-mmailRundmailAufruf2Kontakte]: http://www.rollator-parcours.com/de/20171128-drop-in/MobileWebmail--HametnerUwe-20171225-RundmailAufrufHilfeInformation2KontakteListe/


##### …siehe auch mein Gesprächsaufruf vom 2017-10-23 im Vorfeld

[ :arrow_up_small: Rundschreiben zum Gesprächsaufruf → Verwaltung/Kontakte <sup>als HTML-Archiv (E-Mail) per 2017-10-23</sup> ][pol28-mmailRundschreibenGespraechsaufruf2WohnsitzListe] _« plus Flyer in Papier → Nachbarn+Haus/Stadt/Polizei – nach durch und durch falschem Schreiben von meiner Vermieterin Christine Inninger-Seibt – mehr als nur unhaltbar mangels Beweisen_  

[pol28-mmailRundschreibenGespraechsaufruf2WohnsitzListe]: http://www.rollator-parcours.com/de/20171128-drop-in/MobileWebmail--HametnerUwe-20171023-RundschreibenGespraechsaufruf2WohnsitzListe/


:call_me_hand_tone1:

### Erdichteter Entlassungsbrief _« Falschdarstellung ISK-Wasserburg_

> Die Nervenklink GABERSEE erdichtet im Entlassungsbrief ich wäre mit dem Stock auf die Polizei losgegangen.

Eine Verneinung und Richtigstellung wurde erstellt… die Lügen haben ein Eigenkreislauf entwickelt. Obige Darstellung ist komplett falsch und nicht mal im Polizeibericht zu finden.


:call_me_hand_tone2:

### Missachtung der Patientenverfügung _« Zwangsmedikation statt Selbstbestimmungsrecht_

:arrow_lower_right: jetzt <sup>seit 2017-12-29</sup> mit Zwangsmedikation <sup>trotz Patientenverfügung vom Notar</sup>  
[ :arrow_up_small: Notruf bezüglich Missachtung der Patientenverfügung! → Notar (ink. Tel), Amtsgericht TS, ISK-Wasserburg, Cc Florian Karin <sup>als HTML-Archiv (E-Mail) per 2018-01-02</sup> ](http://www.rollator-parcours.com/de/20171128-drop-in/MobileWebmail--HametnerUwe-20180102-MissachtungPatientenverfuegung2NotarCC/)


:call_me_hand_tone3:

### To Do List _« Mein Aufruf_

`Fordert die Offenlegung des Anklageverfahrens – da weiterhin unter Verschluss!` _« Intention, Auftrag, Auftraggeber als Abschriften ← Wer.Wo.Was.Wie.Warum_  


<br>

# Letzte Neuigkeiten _« höhere Strategie Kollektivschuld… braun wie Artikel 11._

…in der Geschlossenen **offline seit 07.01.2018** da Handy und Netbook vom Personal konfisziert.

**2018-01-18** [ :arrow_up_small: Polizeiprotokoll <sup>als PDF-Scan</sup> ][police_protocol] _« FAX-Eingang an ISK-Wasserburg von Zwangs-Betreuer Denis Holl (eingesetzt ab 15.12.2017 bis 27.11.2018)_  
**2018-01-21** [ :arrow_up_small: Meine Polizeiprotokoll-Stellungnahme → Landgericht TS <sup>als PDF-Scan</sup> ][police_protocol_ex] _« FAX-Versand verzögert bis zum 25.01. vom Personal_

> Me, denoted at Police – first from **Ms. Marina Notzke** – the doughter of the second caller Ms. Karin Allegrini … as by all indications. This information was missing. Read and confirm yourself. {+Today 2019-04-29+}.

[police_protocol]: https://1drv.ms/b/s!Aq_PeSmrJqGAhnGz8hjDQTaP2nmN "Polizeibericht-20171128-Eberl-20180118Holl.pdf"
[police_protocol_ex]: https://1drv.ms/b/s!Aq_PeSmrJqGAhnaz8hjDQTaP2nmN "Polizeiniederschlagung-20171128-StellungnahmeHametnerUwe-20180121.pdf"


**2018-02-08** Richterin <!-- C. für Cornelia¿ --> Dr. C. Grundmann (Landgericht TS) ignoriert Polizeiniederschlagung, Polizeidiebstahl und beschließt die Zwangsmedikation nach "Dr. med. Nocebo" _« Notruf beim Notar bezüglich Missachtung der Patientenverfügung! vom Stationstelefon im Beisein vom Personal_

> On 2018-01-03 in reverse to Dr. C. Grundmann and due to her denial for filing [ :arrow_up_small: my appeal via e-mails <sup>obiges HTML-Archiv (E-Mail) per 2017-12-17</sup>][pol28-mmailAnzPoli2AG], anew I did submit [ :arrow_up_small: my policeman & lawsuit appeal <sup>per FAX</sup>](https://1drv.ms/b/s!Aq_PeSmrJqGAg3Oz8hjDQTaP2nmN "20180103-AmtsgerichtTS--BidY-BeschwerdeBeschlussBetreuungUnterbringung-da-Anklage-vorenthalten--ScanFaxOK.pdf"). (…) She has had been unable to reject having enough intake respecting the policeman delinquency since.

**2018-03-02** Staatsanwältin <!-- B. für Barbara¿ --> B. Dallmayer (Traunstein): Ermittlungen eingestellt gegen Polizist POM N. Steinmetz _« kein Nachgang zum Polizei-Diebstahl_  
**2018-03-29** Oberstaatsanwältin <!-- K. für Kristina? --> K. Greim (München): Ermittlungen eingestellt gegen Polizist POM N. Steinmetz _« kein Nachgang zum Polizei-Diebstahl_

> Zum Polizei-Diebstahl erklärt am 2018-07-13 die Polizeiinspektion Traunstein: "Es Existiert kein Nachweis über den Verbleib der Dokumente."

**2018-11-27** Ende der Zwangs-Betreuung _« per Beschluss_  
**2019-01-14** Ende der Zwangsmedikation _« innerhalb der Compliance_

<!--
**2019-03-12** Ablehnung von Kanzlei Tschofen II (RA Julian Praun) FA Strafrecht·Mietrecht·usw. _« ~~Rechtsverfahren gegen Vermieterin Inninger-Seibt~~_  
-->
**2019-03-12** [ :arrow_up_small: Terminanfrage bei Kanzlei Dr. Walter Appel, FA Strafrecht <sup>als HTML-Archiv (E-Mail) per 2019-03-26</sup> ](http://www.rollator-parcours.com/de/20171128-drop-in/MobileWebmail--HametnerUwe-20190326-RechtswegInninger2Appel/) _« ~~Rechtsverfahren gegen Vermieterin Inninger-Seibt – Ticker~~_

> …**es bleibt nur**, das Anklageverfahren also **das Verbrechen öffentlich zu machen**.

**2019-04-18** [ :arrow_up_small: Enquête zur Patientenverfügung → LRA TS Betreuung, Notar <sup>als HTML-Archiv (E-Mail) per 2019-05-06</sup> ](http://www.rollator-parcours.com/de/20171128-drop-in/MobileWebmail--HametnerUwe-20190506-EnquetePatientenverfuegung2LandratsamtNotar/) _« Patientenverfügung unwirksam in Deutschland !_  
**2019-04-21** [ :arrow_up_small: Enquête zur Patientenverfügung → www.test.de <sup>als Kommentar</sup> ](https://www.test.de/nutzerprofil/xcheck/) _« zum Special "Vorsorgevollmacht & Patientenverfügung So sorgen Sie rechtlich vor"_

Anderes und Dies auf [ :arrow_up_small: Twitter ](https://twitter.com/HametnerUwe)


---
[ :arrow_right_hook: README ](/README.md)

**[ :leftwards_arrow_with_hook: drop.in ](/drop_in.md) _« Vorfall in 2017 per Polizei_**

[ :arrow_right_hook: netiqette ](/netiqette.md)
